嘩， 史波寧真係超級大傻仔啊

嘩嘩嘩😂